"Wie wil mij?
Is Jerry?"
("I don't like Jerry's stem, als hij Jerry," snauwde de bewaker bij zichzelf.
"Hij is hoarser dan bij me past, is Jerry.")
"Ja, Mr.
vrachtwagen."
"Wat is er aan de hand?"
"Een verzending verstuurd nadat u uit meer dan ginder.
T. en Co." "Ik ken deze boodschapper, guard," zei Mr. Lorry, uitstappen in de weg--assisted vanachter sneller dan beleefd door de twee andere passagiers, die onmiddellijk roerei in de bus, sluit de deur en omhooggetrokken.
"Hij kan benaderen; er is niets mis."
